{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010786",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 소울하다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 週末はチェックインが午後8時以降に可能で、チェックアウトは依然として午前11時までです。 テレビではネットフリックスストリーミングサービスを利用できます。 ただし、個人IDでログインする必要があります。 駐車場を利用する場合は事前予約が必要で、SUV、大型、乗合、スポーツカーは駐車できません。 人数の追加は14歳以上の大人は20,000ウォン、8歳から13歳までは10,000ウォンです。 これはツインルームでのみ可能で、スタンダードツインタイプとデラックスツインタイプが含まれます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 スタンダードダブルとツイン客室は1階に位置しており、無料Wi-Fiが提供されます。 すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 ただし、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当ててもらうこともできます。 入室のご利用案内は。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "週末はチェックインが午後8時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "週末のチェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "週末のチェックアウトは依然として午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "テレビで何が視聴できますか？",
            "answer": "テレビではネットフリックスストリーミングサービスを利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車場を利用する場合は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "どのような車種は駐車できませんか？",
            "answer": "駐車場ではSUV、大型、乗合、スポーツカーは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は可能です。14歳以上の大人は20,000ウォン、8歳から13歳までは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室タイプで人数の追加が可能ですか？",
            "answer": "人数の追加はツインルームでのみ可能です。スタンダードツインタイプとデラックスツインタイプが含まれます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの階にスタンダードダブルとツイン客室がありますか？",
            "answer": "スタンダードダブルとツイン客室は1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払えばいいですか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "異なるテーマの客室を割り当ててもらうことは可能ですか？",
            "answer": "はい、Design Hotelの特性上、写真と異なるテーマの客室を割り当ててもらうこともできます。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用案内は備え付けております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 525
    }
}